我地唔會中計架！

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：